[核彈]一定要幫白衫食六棍果位撚狗手足

無錯，係講緊旺角白衫單獨撚狗食六棍既你，一定一定要去醫院驗傷拎報告留底，保障自已防止被人私刑，同埋留證據拉鳩班黑警濫用暴力

他果單係核彈黎，一堆狗因言語亂棍打放工市民(佢個袋好多文件)，有其他人識佢一定要幫佢搵律師，醫護，同埋記者